有無人指甲一長左就有臭味

利申 非灰甲
唔知點解一剪完就無臭味 但過左3 4日出左少少就有酸臭味 當然係近距離個手指對住鼻先聞到 求解答

汗+老泥

一濕水 味道更佳

但我講緊手指同手指甲個gap ...

你r完袋底黎唔記得？

你啲臭精味,你隻手好腥

成日聞

無 無啲泥喺gap入面 見袋個gap係乾淨 成日洗手
唔知係咪身體問題

條女D腳甲

有細菌咪有味
試下勤洗手

成日都有......